儲值卡資訊區(2)

見上個POST完咁耐都未開,交流下啦

今年上台競爭愈加激烈已經蔓延到儲值卡啦
推介幾張近排好紅既卡:

Kabayan (CMHK)

點解咁多人玩?
除左張卡本身送10日4G無限上網(3.6Mb/2GB,Fup 800Kb),因為最近個優惠買$38卡送($15+$50)令卡有$108夠開98plan

$98 30日4G無限上網plan仲要提升左(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)

3HK 4G萬能儲值卡
張卡市價約$60
可開$98/30日4G無限上網(14.4Mb/ 6GB,Fup 128Kb)

專用增值劵$60可以有$110儲值額,即係一個月$60就可以開到30日Plan

Hemat (CSL)

張卡賣$38, Plan如下:
$98 30 天 無限上網 (*101*420#) 3.6Mb(6GB FUP)
$88 4GB (*101*418#) 3.6Mb
$38 1GB (*101*612#) 3.6Mb (天堂plan 不受 FUP 影響,但不能用來破地獄)
$8 1小時/7.2Mb(*101*832*2#)
$28 24小時/7.2Mb (*101*832*3#)
$78 7日/7.2Mb 無限 (*101*832*4#)
張卡近排已經提升左去4g上網都有3.6mb,而fup後聽講都有2mb(有待查證)
玩Hemat一定要用專用增值劵

因為有增值優惠:
每 $20 會多送 $6 共 $26 面值
每 $50 會多送 $15 共 $65 面值
每 $100 會多送 $30 共 $130 面值

以上推介既三張卡都可以Mnp(即係可以轉你個電話號碼黎張儲值卡)
想知更多mnp可下面留問

希望有更多巴打介紹多d唔同既高用量卡

有冇巴打試過呢張?
78無限,唔知點呢??

lm

留名

用緊萬能已經覺得好抵用

真無限係唔係得 SMT $48?

仲有smartone 全日3g

早少少仲有半日4g，不過近排收緊左9pm得1mb

番大陸兩個月 有冇好卡推介

有邊張MNP通話平可以漫游收SMS?

Hello/Hemat，萬能卡唔肯定

用量？

想問下Kabayan係地鐵內係咪收得唔好？
聽過人話連3g都無埋，求證實

另外張卡係咪鴨記檔直接買到新卡？
thx

留名收柒頭觀皮

一定係 csl hello

我有張hemat卡
依家便利店增值劵增值唔到
有無咩最方便增值方法 係咪一定要銅鑼灣/ 荃灣買

7仔or ok 買csl增值劵係可以，不過冇bonus
再唔係網上增值最方便加有bonus

CMHK幾差就幾差
繁忙時間得SMT唔係Load空氣

Cmhk 地鐵一定唔洗諗
我之前用smt 半日4g 經常地鐵九龍塘到佐敦都幾順

我依家都係用緊半日
但係依家鎖晚九之後心思思想轉csl 65歲Plan + 用量王

今日ok買過張劵增唔到
問csl 原來真係sms同我講過話便利店個隻唔再啱用

首15Gb/3.6Mb之後1Mb，到40Gb 就地獄128kb
其他post既巴打提供的
張卡印尼店or外傭店都買到

我都諗緊老人plan，借我老豆老母過橋

[img]
呢隻？

係
同之前一路買開一樣

我上年用hemat果時買過劵都開到wo

博元甲

係咪好似聯通咁自動翻牆？
定要自己裝vpn？

今年六月一開始 所以今個月用唔到

想問個低能問題，ipad 打唔到電話點開卡？

張卡插去普通電話度開左先

thanks

如果唔介意3G慢+ 柒少少就聯通

唔洗vpn,自動翻牆

有冇人可以接收csl增值卷$100，係七仔買錯左

cmhk 不了

abc mobile 用唔用得先

呢家hemat都fup後2mb 真係鬥到傻
不過kabayan $38真係好難抵擋

卡巴人upgrade 左之後 輕髮720p

窮撚集中營

依個真 好想慳錢

可以，比code你試入左先都得 堅買錯左
Tg

?$$

慳錢其次，對我黎講基本睇下YouTube,Fb半個月唔洗就過6gb，除非比高價上真無限plan啦，如果唔係基本上無咩上台plan岩我用，只要上過台既巴打都應該試過爆fup地獄128k既威力，128k係咩都做唔到，連whatsapp sd文字咁基本既都有delay，夠竟係咩玩法?

久而久之你就會就住就住用，youtube又唔敢睇網咁唔咁上太多，買部電話返黎就好似半廢，咩都唔做得。

而家儲值卡係唔係真係特別平?如果唔計優惠，平均儲值卡開30日plan都要$90，不過係個fup提高左，但又唔係比全速你，所以計落同上台差唔多，不過最緊要係fup後2mb，永遠唔會落地獄

2mb做到咩?
可以睇mytv，youtube 720p唔敢講但480p好輕鬆，睇fb睇網頁會慢dd，但絕對接受到

最後我認為儲值卡比上台好既係有自由身，你問下果班係hkbn $98 21mb之前岩岩簽約上台既人就會明白點解自由可貴

三個月後先有人上門裝寬頻
有咩卡可以比三個人同時youtube , mytv ，睇波
最好冇限速

SMT $48 車輪戰
SMT $188 全日3G

SMT $188 全日3G
邊道買最平？上網search 一張成五舊

半4我就知,全日3G未試過(張卡正價好似係188),睇下其他巴打幫唔幫到你

如果SMT $48 車輪戰就預1個月400左右

再唔係就半日4G(全速: 9am-9pm,之後限1Mb)+MYTV卡(7.2mb: 11pm-7am),缺點係有2小時會真空得1Mb,但就約$200就有無限

咁半日4G邊度有

我之前聽日講直踩上環球都出到,或者係環球附近有d店仔都有賣
再唔係上肥花比多幾十蚊買

未upgrade前都輕鬆720p

邊張卡fup後有2mb?

hemat同kabayan

屌你樓主第一個post咪有講

屌你,你講左我心入面果句

除非上台出機or真無限，如果唔係真係冇咩理由上台

我用hello入唔到，有冇人要$50放

聽講Ping高到仆街

想請問完約後轉no去kabayan， 要點搞？
另外增值係咪上網增最抵？

裝修租緊樓住,3個月冇WIFI用
用緊KABAYAN
真心唔錯
38蚊玩足一個月
網速都算係咁
YOUTUBE睇480順

學生plan 146 42mbps到FUP其實都幾抵

拎身份證去cwb 樂高轉台
預一個禮拜
增值我買開kabayan卷

上網我都唔識

想問下hemat帶號碼轉萬能要點搞？

如果你真係想上台,其實98/21mb 同46mb用落差唔多,除非你share wifi

唔想簽李+x
一係hemat萬能 一係簽smartonr 384/42

之前epc有人講過係環球呢間都出到,唔洗身份證,你唔怕伏可以去試下

384/42?
真無限?

1. 價錢: $80 一張,內含80+10 (沒給我增值券)
2. 地點:cwb 荃灣,中環食蕉
3. 可由儲值卡，或月費卡做mnp 轉到 萬能卡，
* 儲值卡人士(不用帶大卡，只要小卡背能正常看到 no 就成功可以轉台，月費卡人士要自備id copy, 食蕉一般都不會幫客影id copy(這是hehe 的個人經驗)

4. 今星期五做,下星期五開
5.由於政治或內部理由，是次mnp 不能從某台轉到3 hk 萬能卡

1. 價錢: $80 一張,內含80+10 (沒給我增值券)
2. 地點:cwb 荃灣,中環食蕉
3. 可由儲值卡，或月費卡做mnp 轉到 萬能卡，
* 儲值卡人士(不用帶大卡，只要小卡背能正常看到 no 就成功可以轉台，月費卡人士要自備id copy, 食蕉一般都不會幫客影id copy(這是hehe 的個人經驗)

4. 今星期五做,下星期五開
5.由於政治或內部理由，是次mnp 不能從某台轉到3 hk 萬能卡

同HEHE一樣都係手機食蕉中心

384kbps/ 42mbps
無限速咪又係慢 同呢啲差唔多

我以為你講緊$384/42MB 我仲諗係咩PLAN
hemat就3.6mb/6GB,fub 2mb
萬能14.4mb/6gb, fub 地獄128
不過睇你電話點用

有冇人要

應該依個月開始唔得
用開hemat卡
今個ok便利店買咗$100增值劵入code先知唔得
去csl問先知依家便利店果啲增唔到
原來sd過sms俾我講咗 要去直銷中心先買到
依家都係求其口火

我張3g 由佢過期自然死亡
上台無限plan算, 反正減左價33x

全日3g 雙卡機 唔share就好用
用黎當寬頻 睇720p可以, 但你打機, load網果d會嘔血

頭先係鴨記問有冇kabayan
老世話賣e張其他卡會死哂

跟住我過隔離幾檔揾到

$38 15gb fup後2mb真係打殘大部分卡

勁在15gb 但得3.6mb

好似7仔都有,唔洗出鴨記

3.6係手機黎講其實都夠用,除非dl野or share wifi

$50可以

唔該曬巴打

樓主想問下你kabayan 究竟係鴨記邊檔買到?同埋係邊到搞轉台(儲值卡轉kabayan)?

加我tg啦

想買數data sim for iPad 有咩推介
而家用堅lycamobile 48蚊一毎個月但3g 太慢

自然死亡？幾時到期，有興趣

如果你搞轉台就唔洗特登買一張啦，直接去搞啦
元朗地址：G/F 24&25 Wun Fat Bldg ，Wang Fat Path， Yuen Long
中環地址：環球355室
ｃｗｂ糖街都好似有

kabayan,大部份印尼店都有,印尼店通常每個街市都有間

711都好似有,不過唔肯定()

睇你用幾多gb啦,可以睇返第一頁有講

我之前先由hemat nmp smartone 再nmp 萬能

我岩先睇到人地話唔可以同台轉,咁我而家用緊CMHK 係咪唔可以轉去kabayan?(之前睇其他post 話咩要過冷河...)

唔關睇ip香港台嘅事
係你一來一回洗多左差唔多成秒時間溝通

CMHK可唔可以合約到期直接門市轉去kabayan?

過去hemat先啦,hemat同kabayan差唔多,都係fub 2mb,csl網絡仲要好d

唔肯定,一係轉去hemat先

轉smt 48蚊 應該平啲

轉去48你會上唔到網,轉去hemat啦,同kabayan一樣

新手入黎 岩岩先係fb睇到呢樣野 。一搵就搵到呢個post 但好似而家話cmhk唔得?

我用緊hemat, 3.6Mbps一樣睇到mytv super, 仲要ping得2x ~ 3x

測速的話Lyca係快，但ping高，溝通時間耐，咁樣比你有300Mps都意思啦大佬 打online手機game既話就會明顯見到ping既影響

各取所需，唔洗咁串串貢

冇人用your mobile ?? 平靚正wor

正呀
我有一張未用呀
有冇人要

唔可以，同台轉要先過冷河，例如轉去上面所講既數碼通48蚊卡/csl hemat，之後再轉去kabayan

果張咭爆晒ping都當係寶

咩年代仲有儲值卡post 上台好過啦

cmhk唔係唔得，只係穩定性冇其他台好，係地面都冇咩野，搭地鐵唔洗指意上網，不過$38呢個價錢就算收得差都唔介意，因為太平，所以會屌打其他卡

7gb , 42mb ，不過就14日，約$60

爬文爬到好頭痛
我認我蠢唔識揀

有無一張卡可以上網 係快打到手機遊戲
想整張卡打手機遊戲用

依家用緊csl儲值卡 覺得好貴

如果你一個月點用都用唔到6gb既的確上台好，因為方便唔洗煩，但如果過6gb既or就住就住用就真係唔好上台到時128k地獄盞自己辛苦，因為儲值卡好處就係比上平而且冇地獄128同自由身，所以我諗唔到有咩理由上台唔玩儲值卡

睇返第一樓我講果幾張，打機黎講3張都ok,主要係睇你用量

想問下萬能卡果菂增值卷邊道可以買

鴨記有，其實唔只鴨記有賣呢張卡應該都有增值劵買，但價錢就好海鮮，唔想做水魚就上網買最好同方便

本身用緊csl 10gb plan但都唔夠 ，請問邊隻岩用 平時有睇下片 打下機咁

thx

但其實去cwb搞同直接去門市搞有咩分別？門市搞唔到架？

普通門市唔得,要到指定地方

岩，過6gb 上台會好貴

要打機好簡單,反而睇片YOUTUBE你洗唔洗一定要高清720P/1080P?

唔洗:Kabayan OR Hemat 詳情睇1樓

要:
1.abc Mobile 7GB (7.2MB)/14 日

2.Your Mobile 6GB(42Mb) / 14 日

3.Network III 14 日 6GB(42Mb) / 14 日

上面3張都係約$50-60/1張

三個張邊到買?
佢既專用儲值邊到會有

換新卡唔洗煩

除左果3張仲有呢張:

首15Gb/3.6Mb之後1Mb，到40Gb 就地獄128kb
其他post既巴打提供的

D卡外傭店、鴨記或者有D東南亞鋪都買到,外傭店通常每個街市都會有一間

增值就KABAYAN可以用網上信用卡,其他就要劵,劵唔想煩就上網買

用緊10gb都要就住用

睇片我諗 720先夠 不過當然性價比都緊要

睇1080 一個鍾使唔使用到1gb? 呢方面無乜概念 另外想問 係咪有隻cmhk 幾十蚊就一個月無限上

10gb都要就住，我諗你1個月15-20gb走唔甩，你買張kabayan 試下先 睇下fup後2mb你得唔得
如果ok可以試下轉張卡去hemat or kabayan

唔該哂巴打

如果淨係睇upload speed同download speed，咁果張真係幾正既，但ping咁高，不了

Kabayan 頭15gb 3.6mb 之後 2mb 無限
3.6mb 睇720p無問題 , 2mb 反而未試過睇唔睇到720
如果可以 kabayan 同hemat 都非常岩你，一張就收得好d 一張就平d

平時好小坐地鐵 多數係新界個頭 邊間收得好啲

你試左kabayan 先啦 橫掂都係38 如果伏左就當冇餐飯囉

巴打記得試完話我知2mb 720得唔得

姐係買38蚊跟住第1頁做就得?

卡巴人用信用卡增值有優惠咩？

最盡其實可以玩到41日
開卡第一日會免費 1gb/1日, fup 0.8mb
記得準時23:59停上網如果唔係逐mb計錢就gg
之後開*103*300*6# 開$98/30日(15gb 3.6mb ,fup 2mb)
用完個30日plan
最後開埋$35 10日plan 免費 (2gb 3.6mb, fup 0.8mb)
總數41日

唔想煩就直接買卡開*103*300*6# 開$98/30日,因為我虐過唔記得關上網奶左野

照咁講 頭15gb應該睇1080p無問題?

kabayan唔係每個月買卡平過增值咩？

想問下用緊Network III 3G卡(核武)
想keep number轉4G萬能卡
係咪要過冷河?

買張38蚊卡入面有幾多錢 仲使唔使沖值先開到98

3.6mb 如果收到好係岩岩夠睇1080

唔洗，因為佢做緊優惠， 新開卡送65 總有張卡本身有38，所以總數$103
張卡$38但有$103 所以係近期終極性價比之王

現時係

明白 係咪時但一張 都會有送嫁

如果玩增值有無優惠

kabayan邊度有得買? 有無海鮮價?

中移官網37蚊

你啲口吻咁似清觀狗嘅

上網買的確好d，又唔洗搵黎搵去，只要知個實價唔好做水魚咪得囉

岩岩開左張KABAYAN卡 點解仲係得38蚊既 求教

一開卡就送wo，你cap圖睇下你餘額?

冇人要？

kabayan 有2張 k60果張有20%增值優惠，姐係入$50有60增值額

我今日都買左

abc做緊$44@旺角

用緊kabayan
本身用緊$68 無限4g 速度1mb，已經覺得唔錯

見到有新package $98 15gb 速度3.6mb即刻狗衝轉左

thank ，
大家如果見到邊度有平增值劵or儲值卡不紡分享下

用kabayan感覺良好嗎?

喜聞樂見咁多巴打share 等清觀狗無得上黎揾水魚
btw yourmobile y拍好似有45蚊張

琴日買左 kabayan 黎玩下 。今朝睇左場nba 1080p 無lag過。另外想問個優惠幾時完 係咪完左就無得38蚊再開

今朝拎左黎睇 1080 除左塔車有時會變h+ 基本上無問題

期待巴打15gb後既報告，本身我都想同大家報告，但我仲用緊半4，變左張kabayan 有排都過唔到15gb

我諗住 呢邊15gb csl果邊10gb輪住用。不過為左測試下 我會盡量試下用爆佢

我前幾日走去七仔買增值券
已經唔support

係七仔買錯左csl$100增值卷，$50放左去
Tg

其實我覺得佢冇咩野，只係佢將d野改名同賣得貴，不過既然佢生存到，就証明佢有存在價值，如果真係唔掂，市場自然會將佢淘汰，又唔洗特登狙擊佢咁誇張

不過佢稱自己係類似儲值卡保護者真係有d膠

已買 卡巴人

七仔成功入手卡巴人！

卡巴人又進化到睇1080p都唔lag

條仆街上黎揾水魚 我地阻止佢叫誇張？

同行

有頭有一堆 MYSIM 值幾錢?

一張卡賣貴少少賺個雞水咁多，比我都廢事賺，扼殺人地個小小生存空間冇乜作為

其實我玩儲值卡都係因為睇到佢個post先，之後搵佢買左張hemat(果時係無限7.2)，之後我對卡認知多左就無再搵佢買卡，我只係覺得做生意，就算你行出街同一件貨品有人賣100，有人賣50，都係好平常既事，無必要因為佢賣100就要狙擊佢人，佢都係搵餐飯姐，其實只要大家多d討論儲值卡，多d人對卡認知深d，大家就會知邊度買係好邊度買係伏，到時市場會慢慢淘汰d唔好既賣家

我上7仔官網睇都話有賣，不過唔知係咪間間有，巴打係邊買?

我都試過，如果地方係收得好，ping夠低，youtube 1080係岩岩好夠到，ping高d就會間唔中停下

kabayan睇串流mytv 應該好快爆15gb

講得岩 咁一於等佢佢開親post我地都幫手話下比大家知邊度有平野買啦

其實我覺得巴打係如果有咩好推介，不如係度分享仲好啦，你咁憎佢何必仲幫佢推post呢

公開左卡巴人之後我上得慢左好多

關唔關事

卡巴仁無秘密過，佢官方fb都公開講15gb fub 2mb

不過真係多左勁多人玩，但係都係3.6mb姐，或者你多d測速留意下，如果真係唔掂既，轉hemat都係一個唔錯既選擇

想問我主要用電話USB SHARE比電腦用(租樓度冇WIFI)
邊張抵用/最快
一定要無限

不如你買隻wifi蛋/有得插sim卡既router, 好過電話開hotspot/usb share

問人借左wifi強,但係要入16位解鎖碼
仲要頂多兩個月

如果係share比屋企用kabayan果類fup得2mb已經唔適合你
一係就smt全日3g，一係就smt 48車輪戰
其實早排仲有限半日4g卡，不過近排收左皮9點後得1mb
不過如果巴打你長住，不如上台啦，smt/csl 大專生真無限都係300一個月

但係可以直接轉本地儲值卡？

唔係長住，但仲要頂多兩個月
smt全日3g快過2mb?$$??

你要share比屋企上網，真係得無限上網plan呢個選擇，唔係既話一share多過兩部device就慢到仆街

smt 48車輪戰啦

我遲下都可能上台啦，因為我都住村屋自從半4收皮後都，仲未搵到替代品，遲下焗住都要上台

HK仔係好憎人賺錢 唔知點解

卡巴人冇nano sim?

有wo

可能係舊版，你要自己剪

我買新版有 youtube play 720p 窄窄地

兩個月only 咪數碼通車輪戰

sorry，#1唔覺有，可否詳情

48蚊可用30日無限?

$48/兩日無限（街賣$30一張$110/4)

no，係張卡面值48 可以2日無限
張卡賣約$25，姐係1個月要用15張卡
$25x15張=$375
我淨係知暫時得呢張可以無限，如果有其他更好既歡迎巴打們話我g

請問下卡巴人增值有冇優惠？
增100得100？同埋係咪普通七仔買既中移動增值卷就得？

4G/3G 版本10% bonus

4G super data
第一次增入 $50 送$50 bonus
第二次起20% bonus

FYI

kabayan剛剛開左自動增值
已增左第一次$100(2日前增)
暫時無收到任何bonus

要用專用增值劵
巴打門記得7月23日優惠期之後想平就應該用番$60 super kabayan，$60送$60，增值$50送$50，每60日換一張新，平均$55一個月

簡單講姐係買1 SET($110)就可以開2次30日/$98 plan
上圖為2set

想問下卡巴人個 買38送15+50 係咪重有？

想問下用緊hemat嘅巴打平時點增值？

增值卷

係唔係要去直銷中心買？

各區 街巿 賓賓 雜貨店 見姐姐就買到

優惠到23/7

請問mnp去邊張淨通話卡好？每月打唔多過200mins

hemat
每月送200mins 通話

Hello 手提0.03min 其他0.06min

增值20蚊 可用半年 😀😀😀

雜貨店 有3送1

最遲23/7開卡?

你可以係23號前開定2張

用緊萬能俠，之前係咪話用萬能增值券送50分鐘通話，但我增完無送到既？

有打大陸平plan介紹嗎

之前人仔儲值卡想留返number同想hemat儲值卡應該邊到搞

齋上網唔使留number邊張抵屌?

係隔離post見到話半4廢左，想問點廢左法？

2100後鎖速

會返大陸2日
有無邊張卡推介
想可上fb line 同可以share
之前用開聯通但佢用量好怪好快食曬我1g data

銅鑼灣間直銷中心,對正維園果到

3間電話食蕉中心都得，中環 銅鑼灣 荃灣

有無人覺得HEMAT 慢左

plan就冇啦，呢度玩儲值卡
idd我唔太清楚，不過都幫你搵下
請參考

萬能俠都好似慢左

會唔會係錯覺，好似張張卡都慢左

唔覺呀，一樣都係3.6Mbps

請問巴打 ＄60蚊個張 卡巴人 邊度買得到
我去賓賓店 搵唔到 只有＄38有得買 麻煩晒

Why not cmhk

60個張有咩特別?

巴打可唔可以解答下

23/7之前用38果張先

7月23日優惠期之後想平就應該用番$60 super kabayan，$60送$60，增值$50送$50，每60日換一張新，平均$55一個月

邊度可以自己買Hello增值券？

D姐姐店OR上環球買

我淨係知去利高買

thx 巴打
入定等爆左data個陣用

可以試下博元甲

參考下

More都得

因為我唔多北上,幫唔到你太多

巴打 利高 邊一區 可買到

三間食蕉中心

銅鑼灣糖街利高
中環環球大廈利高
元朗宏發大廈利高

上網睇有人試左

internet apn用唔到，只可以用smartone apn
簡單講SHARE唔到WIFI

THX bro

月尾唔夠data有咩好介紹?
有wifi強

因為我唔知你洗唔洗要高速
以YOUTUBE為例你洗唔洗一定要高清720P/1080P?

唔洗:Kabayan OR Hemat 詳情睇1樓

要:
1.abc Mobile 7GB (7.2MB)/14 日

2.Your Mobile 6GB(42Mb) / 14 日

3.Network III 14 日 6GB(42Mb) / 14 日

上面3張都係$50左右 實價自己搵

我有相同狀況，邊到買到？

有冇用卡巴人既巴打，打*103*300*06#申請唔到4g data package?

ok

你試打出電話 開通電話咭 再打*#130# check 佢有冇入＄65 蚊 試試

都係唔得，我本身係幾個月前mnp去kabayan，一直用緊$68 無限3g 1mbps果個plan
$68 plan一完申請$98就話
“ is not applicable to this Stored Value SIM Card. Please call Customer Care Hotline 29458888 for enquires. ”
係咪張卡問題

應該係張卡問題
得4G Lite Package

有冇長用kabayan既巴打想增值
我想轉用其他卡但唔想哂左佢
如果有巴打想要可以平d比你
有$400

照開

都有15gb 3.6mb fup 2mb?

想請教下萬能卡有冇代理做MNP

開黎見我

爬文啦，有講邊度mnp

仲用緊＄68 3g要等完左先可以開

一卡兩號邊度買平

想問kabayan d 通話計費係點？
$98個 4g plan有無包分鐘？

404 not found

Google is your friend

官網d唔知咩文黎，睇唔明
我見$98係咪淨係包上網？
如果無睇錯應該係
網內0.06
網外0.15？

卡巴人完勝LYCA啦 LYCA ping高到唔想用
卡巴人真係1080p都無問題

Google 完 你啱

我試過打上CS取消,係得既
如果等完你記得取消個PLAN,如果唔係自動續左就

你太誇張了

btw
我想問 返放工時間搭地鐵轉落3g only
有無幫助

cmhk扯吧啦

謝謝 盛世巴打

已買兩套卡比獸 110 ＋ 38套裝 夠用五個月啦

CMHK地鐵
轉咩都冇用,轉台最有用

原來可以架，唔該你

因為柒過，又係申請唔到98，搞左成個鐘原來未取消舊果個

kabayan過左優惠可以開到咩plan?

都係一樣 開$98 PLAN
之不過之後要平就買$60果張唔係$38

用$60 super kabayan，$60送$60，增值$50送$50，每60日換一張新，平均$55一個月

簡單講姐係買1 SET($110)就可以開2次30日/$98 plan
上圖為2set

巴打門要爬文呀

係咪好多hemat用家轉咗kabayan
好似少咗人討論咁
btw inbox問過hemat
fup後仲係128kbs

已經唔係地獄128 至於幾多？
爬文呀

想問kabayan 38蚊個張
仲有冇開卡送10日data plan
幾個月前買左張 開卡有收到sms講free 10日
但岩岩買左張新卡 又冇係sms 講
有冇巴打知點解

我2個星期前開到WO

真係要打上到先ＣＵＴ到３Ｇ，而家申請到４Ｇ，有４ｍｂｐｓ

去香港exc 睇post 都懶

cmhk

Thank you for using CMHK Prepaid SIM Card. Pls register your date of birth for free to enjoy extra free bonus on your birthday. To register, pls press *131*ddmmyyyy#.

卡人仁黎，想問入左會有咩優惠?

我都未試過wo 你試下入今日

我岩岩開卡,係咪應該入今日生日呢

快

Your birthday is 16/06/1985. Thank you for your registration.

除左話番比我知我今日生日，冇其他野sd來

生日會送50蚊bonus比你講電話 但只可以講電話用
但要張卡開滿一年先送
epc d 人會set 開卡後一日 咁滿一年就即刻拎到個50蚊
另外盛世巴你開卡收到個sms 同我有冇唔同 我係姐街市姐鋪買卡既

仲有咁得意巴 你開卡收到d sms 又有冇同我唔同

我sms del晒 睇唔返

一樣冇留意 只開98plan

唔該幫人問嘅 有冇邊張儲值卡通話分鐘喺免費或者好平 佢以前話用開聯通跨境王加強版免費接聽嘅，但唔記得續儲值宜家停售埋

CMHK MYSIM 無限本地分鐘

HELLO OR HEMAT都唔差 自己比較下

卡巴人用完第一日免費
可唔可以遲D先開30日plan?

epc 式答法:
你鍾意幾時開都得, 自己爬文有答案

我希望lihkg巴絲會用既答法:
如果你買38蚊個張
可以睇左條link 先 有寫$50bonus 幾時到期
如果個$50過左期 得返$58係入面 係開唔到$68/$98 plan
如果你買60蚊個張 開卡後3個月(90日好似)有效 (其實$38個張都係 )
先假設開plan 係指$98蚊plan
唔打算幫張卡增值續命就最遲係第61日開plan
如果有幫張卡增$50拎$50bonus既
最遲第31日開plan 就可以
更高階既射錢就唔講 你真係要用再問

iPad 上網有咩推介？

你用量幾多?你要幾快?

想問下有冇大陸上網卡好用
7日內 得2,3gb data既plan都ok
用黎上連登同睇地圖用

有8日4GB 不過會漫遊去泰國,PING一定會,就抵玩

博元甲

今日買Vavo 30日無限 4G LTE，15GB fup 384K，$140。不過唔覺快…

右邊張kk好似正d

你中左伏明霞

據聞成日空氣

搭單問
我都想搵張用黎睇片用, 越快越好
應該3-4 GB一個月吧

萬能卡 或者 yourmoble

想問mnp人仔轉hemat有沒得留返人仔本身既儲值額？

唔同公司你話呢

ping time超長

thanks!

between有無爸打試過支那移動mysim? 好似都幾平
而家支那移動4G上台越黎越平, 好癡線下

最後買左張中港1gb 50蚊

所有台4g 上台都平返
c/3台 200元8gb 數碼/支移 $138 6gb

呢家上台鬥平鬥得好誇,真係今個月上完下個月又平左,真係多謝HKBN
如果唔係分分鐘仲係150得1GB
幾時鬥到真無限平

我而家個部電話係3G手機, 如果我轉用支援4G既手機
流動數據會唔會用多左?

會 預用多兩三倍數據

如果就咁買hemat(唔打算mnp), 係咪都本身都有個no.?

冇number 點叫電話卡呀柒頭
訓醒未

假膠?

真無限己經平緊
初初真無限復出時$46x 家下$3xx 咋

$108+18表示肯定唔撚使預我會續約

睇下咩plan 本身限384/3.6/7.2 都差唔多 21/42/全速多梗30%+

你不如試下kabayan先啦
有15gb/3.6mb絕對夠用
橫掂都係$38

想問下kabayan 射錢走
最少要留幾多錢係射走個張卡到
唔記得係唔係2蚊

3.6mb係咪姐係同NetworkIII 3G 一樣?
之前用緊NetworkIII 諗住轉去萬能卡
兩日前轉左去HKBN無約過冷河
岩岩見到kabayan地獄都有 384kbps 又有D心思思

NetworkIII 3G 理論上係42mb,實際行到10mb左右

kabayan係3.6mb, 不過地獄係2MB唔係384kbps

鬼国移动，不了

但插完即用冇收到開卡既sms提示
番到大陸佢要開漫遊先上到網咁奇怪

hemat， 行csl 6gb 3.6mb fup 2mb

因為係漫遊 你先唔洗dl 翻牆app

hemat fup 都有2mbps?

比卡巴人打到驚，都要升到2mb

求接收csl$100增值券
買錯左$50放
Tg:

請問巴打有冇平嘅儲值卡 推介，想一年有效期，幾gb就夠

Network III 3HK (42Mbps) $250 10GB / 一年
MB 博元信息 CMHK (42Mbps) $120 2GB / 一年
華龍卡 CMHK (42Mbps) $168 2GB / 一年
華龍卡 CMHK (42Mbps) $288 5GB / 一年
More Mobile Csl (42Mbps) $330 15GB / 一年
4G King Csl (42Mbps) $250 10GB / 一年

好奇問下
Hemat Kabayan呢啲得3.6Mbps
你哋點用可以用到15gb

睇片好快爆

好簡單每日用返工放工果一個鐘睇YouTube 720p
唔洗半個月爆15go

thx 巴打

依家用緊SMT大專無合約 6GB 128+18
下下要就著就著用好撚慘

想轉Hemat or Kabayen
但我21號就係截數日😔 做唔切Mnp
等陣去轉SMT既儲值卡先🙂 下個月再揀

加多150 有真無限wo

但要簽約

你用過卡巴人未,買張試下3.6MB睇下你接唔接受到先啦

我就打算試啊
岩岩轉左做儲值卡
但卡巴人問門市話無貨

我買咗兩套

711都買到

每個區 政府街市 賓賓店 出多D街啦

聽日要用
可能最尾搵唔到買張半4G算

半四仲難買過卡巴100倍 咪玩啦

其實仲有張大中華，fm出既
七日1gb 全國都得，出面做緊最平$48

食炒價
220

屌夠我用卡巴4個月 巴打 有錢人

我翻個份工要長期上網
我依家用大專Plan 個個月加多一兩張Your mobile
128+18+50 條數都貴左

半日全速夠用?

明白晒 巴打祝你工作愉快

加150 真無限
Or
萬能卡2張 12gb $120左右有14.4mb

如果唔係就卡巴38

唉,想問下如果冇左主卡,但想要個NUMBER係唔係只有上台先留到?

你大撚鑊啊 快去門市問

膠到極 自己放得唔好比人當垃圾清左

有冇上台係短約OR自由約?

HKBN

你邊間呀 張細卡有無剪過
睇唔睇到完整card no

哦...但咁樣好高ping

唔該哂
但短期內都唔會番大陸,下次記得先買

Smt48

返香港兩個月 想要無限上網或者5gb以上嘅儲值卡 有咩推介？

之前好似有人講過攞張卡去門市增值就可以補

可以增值補於既唔係smt 係cmhk

邊句真? 巴打救救me

你大專plan上咩台

Smt48 原來5gb後就會不低於128kb既

不過都抵用

求教ching, 買左卡巴人，check balance 有show$38 同vas $50 $15 bouns.

但係咁話唔夠balance 開唔到plan, 點解決？？

Smartone

屋企裝修搬左出去無無限上網 要挨3個月 想問下有冇巴打可以推介下無限卡 最好FUL都唔會太慢

卡巴，hemat，爬文

打上熱線問

自己發現原來要電話開，唔可以tablet 開plan

用支移個app 開plan 啦柒頭

你地開kabayan $98plan前，張卡係咪有$38+15+50 餘額?
我開極佢都話我do not have sufficient balance, 問客服佢話扣左$98蚊之後張卡要有$15餘額，叫我去增值
但我係咪要去增值定點?

x12

唔使wo...

有冇收到sms比左15+50蚊比你啊

有呀，買左兩張，另一張都開到，就係呢張開唔到

用緊smartone $126 5GB 42mbps, 爆左就128kbps, 但經常半個月就爆data

巴打有冇卡介紹？
想睇到480-720p片
*手機有雙卡雙待

HELLO卡而家係唔係唔抵用了?
一值充值都係搵中介 48一張50...

另外想問下如果FOR父母用
無限限速PLAN有冇推介?
佢地而家個個月增值20蚊HELLO咁用

通常我一個月幫佢地增值兩次

想要個大陸號碼,香港有冇儲值卡介紹下

有呢隻plan

睇第一頁有講

年卡得唔得,因為最抵用

Smt 48 送25蚊

堅?
如果係就抵用好多

有冇巴打用卡巴人上唔到連登an版apps

早幾日開卡上到，尋日開始上唔到

過幾日會去清邁半個月, 有無邊隻儲值卡推介

無問題

利 紅米note3 用卡巴上網 哈佬通話

smt 98送168

上網續約送左張卡跟自己名限5gb
想賣比人又驚用爆
大家有無咩用途推介

我做錯咩事

自己用/比屋企人
我都變左自用 跟手收埋儲值卡唔用

各自都有跟plan
平板又係wifi 版
晒左張卡咁

打上台 問可否到5gb 停數據（每月) 試過問未

見 Price 網 有人放 $1000蚊

而家係咪無晒NETWORK III 4G $200?
俾綠色張國隙漫遊取代左???

都有咁諗過
聽日去問下先thanks
仲要問埋有無得停idd

d 人唔驚咁好

今日如常去7仔幫hello卡增100
之後發現係咁error
上左csl佢話張卡唔再做 但個100蚊可以問下mk csl分店

如果我想轉卡 邊張最抵玩？我用開都係1gb到

就咁睇好似hemat最岩 但hello轉hemat洗唔洗過冷河？
同埋hemat係張增值係點買？方唔方便？

深水埗

hemat 而家都用唔到csl增值劵啦
街市賓印 同hello 一樣
華龍七仔有得買增值 不過冇送儲值額

Circle K 有冇Kabayan賣?

有無人興趣要 數碼賓半日4G 岩岩過左6日無增值 一個月內增值返即用得 淨卡$50蚊 （有大卡）

Tg: Qweryyy

雙方都有風險
賣方可以隨時報失張 sim 攞過張新
買方可以用爆 data/idd/sms

我都有張唔敢賣，當老電送萬能卡價值 $60*12 算了
之後先用番萬能/hehe

頭先買左張your mobile 6GB 14日，真4G

想問下有咩卡/台有快過8mb既速度…
一個月大概用10-20GB
頂唔順PCCW個垃圾298 8mb上網

萬能卡好唔好用?

network3

邊到買？
平時買開果間斷左貨

想買張大陸電話卡係香港收sms...
各位巴打有冇d 咩介紹

啲賓賓印印舖實有，最好有幅增值卷既相易問啲

不過最衰我部雙卡機，係4G+2G,用Hello收2G,齋講電話好乸弱

c2行出去就有…

邊到既c2?

仲有冇1卡2號？

師兄，你Hello通話係2G定3G?我覺得2G成日潛水，3G就正常

我張 哈佬是3G咭在HKT上台 插入note3 無3G標誌 只顯示Hello 但通話比ip6 細聲

其他無問題

如果去大陸兩三日，想要多數據用量，可以share wifi，邊張卡可以用

兩個月屋企無wifi

想買張share到俾電腦用 打到lol同睇YouTube 既卡 可以點揀 深水埗買有無伏？

謝謝 在線等

SSP

泰國True move 出既travel sim Asia

巴打我有張未開用唔著
你啱唔啱

thank you 巴打

老母一星期返黎香港一兩日
有無d淨數據卡介紹

我轉左hkbn 78
同我收左佢啦

入左醫院 要住十幾日
本身個csl plan 就爆
想買張卡用黎手機睇片 一日用2~3g
有無卡岩我？

咁我研究下先，謝謝

從化卡係咪收左皮？
而家點樣開大陸號碼最抵？

想用黎開大陸銀行戶口、微信實名支付，上大陸玩方便D又多D優惠

巴打 剛剛睇到 note 3 顯示csl.3G

邊到仲搵到kabayan嗰隻卡
同埋有隻38.同68有咩分別嫁

我都係早排先開左張，無事啵

我見HKEPC o個面話近排麻煩左
要上廣州做實名
有d已經實名左ge號碼收到SMS, 要上廣州做審核
唔再建議廣州以外，或者唔方便上廣州的人買

暫時38最抵

低用量MNP除左華龍卡仲有無其他選擇? 想幫老母搞

我係上廣州實名，都係一次姐，順便玩埋囉，唔順便既咪搞完即走囉，總好過其他卡要每月比月費，我之前果張就係每月要15蚊月費

蟲蟲卡要上粵A

三一萬能俠貴咗

卡巴人 $60果張邊度有得買 係咪增值有優惠？

卡巴人係咪印尼鋪就有得賣
係咪都係門市八達通增值？

3G應該ok,我部雙卡機係4G+2G,Hello 2G窄窄地，遲下換部4G+3G機先

@盛世拳王 講過喺CWB食蕉中心有，爬文喺前幾頁有

原來利高先真，我都睇錯左，唔好意思師兄

我澳門fd想揾張月租費低，使用期長
用嚟收短信嘅卡， data通常都喺過嚟1,2日用

想問PCCW Your mobile開通左
插wifi蛋分享wifi咁樣得唔得？

唔好意思 唔知係咪我眼花定眼大睇過龍
卡比人除左門市仲有邊度可以買到？
同埋上面提過嘅2 sets係點樣買？
同佢講要一張加個50增值卷？
優惠到7月23即係我一定要喺7月23之前開通先有$103?

有咩wifi蛋推介
唔想要 紫米

香港地一係紫米一係華為

我用緊TP link 有information睇用左幾多

【我剁手都要买的宝贝（4g无线路由器移动车载mifi插卡联通电信sim上网宝全网通随身wifi），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥UagmZBuYJLD￥后打开👉手机淘宝👈
而隻有冇伏？

放$100 csl增值券 $50/1 買錯左有冇人要
Tg:

而家hemat係咪6GB FUP 後2Mbps

呢隻我用左4個月就壞底版
而家用緊隻NETGEAR

原來smt出左張新卡$98卡全速4G 11GB

可以開:

3次7日3gb 十 3日2gb
or
6次3日2gb

6個月有效期

好彈性，比d上左台但又啊夠用既巴打 慢慢用

紫米用家 連續用30個鐘唔係問題

不過一出大中華地區，d band收唔足就仆哂街

98蚊卡有一排啦
新優惠送$168,專開data plan
$3/月行刑費

有無圖睇下係邊張卡？

岩岩買左張萬能卡,

用OFCA測速度得1點幾Mbps,
係我收得唔好定張卡已經玩爛左

不過呢張同smt48唔同，唔好用黎開1日plan

應該收得唔好姐

各位巴絲千祈唔好買Vave卡！哩張稱得上癈卡！128K都好喎佢！

vave 10gb 卡$16x~17x
network 3 10gb 年卡先$190
我寧願俾多少少信誠哥
誠哥

卡巴人係咪直接入門市買就ok?
洗唔洗一定要Filipino/Indonesia去先買到？

唔洗，不過7仔都有，最方便

係咪室內？我係室內都好慢，係街外先叫快返d

7仔買係咪都有嗰啲優惠送？

我ofca 測有15mbps 左右

放csl$100增值卷伏左
$50半價賣 9月30到期
tg: tradegame

今日終於買左卡巴人，不過開完之後先發覺得返5蚊，買之前無諗過呢個問題，我想問增值卷係咪要去返門市買specific嘅卷定7仔普通都買到？

開完應該可以開98plan wo

開左啦，開完得返5蚊，我會打電話所以要充值左先

去街市一定有 姐姐店

可能我詞不達意 我係想問增值卡巴人有無分唔同增值卷定普通嗰隻就可以

你講買卡巴人卷 可以了 我試過幾次

我都買咗卡巴人
720p youtube都睇到

巴打係邊到買？試過幾間7仔、OK問都冇⋯⋯

試過去鴨仔近公厠個檔有冇卡巴人？個後生仔答我：吓！

官網都講有,有巴打都買到
再唔係去街市,實有外傭姐姐店

頭15GB 3.6MB 睇到
之後2MB 你再試下睇唔睇到

用唔到咁多喎

屋企樓下七仔買咋我

$38卡巴人喺CMHK online shop有得賣，每次最多兩張，去中移動實體店自取，超方便

新卡得$38儲值，開$98係咪要自己先充多$60？

23/7前開卡送，唔使自己增值

唔好意思,之前問過問題仲未去搞,我係用緊人仔(cmhk)儲值卡,想轉去kabayan/hemat,我就比較低用量(暫時,因為之前用開低用量儲值卡plan), 咁我洗唔洗過冷河?第二用邊張好?第三mnp係咪一定要有咪張大卡?因為我個張大卡攝左係床下底

轉hemat 啦 kabayan 要過冷河 比多幾廿蚊
儲值卡日期唔過 餘額正數就得
大卡規定一定要

不過真係要撞手神，試過用3仔儲值卡，有大卡喺手但細卡剪左做nano,想轉CMHK儲值卡，去到舖個職員死都話唔得要大細卡原整，後尾谷九氣轉左去華龍卡

擺明玩你咋

4G的確唔好，尤其綠線，9成時間load空氣
但用3G就勉強可以玩下PAD之類的遊戲

張卡我系cmhk網站俾錢後店取

有冇人知邊到買儲值卡

主要用黎打電話

終於係門市買… 係咪23/7active 就ok？

好明顯係啦，近期mnp幾間都唔使見細卡，只要有大卡就實幫你做

係，不過你留意佢送既$50係開卡一個月後係deadline,你喺到期前要開$98plan

你呀媽個屄應該都有得買

多謝巴打，plan已開。

如果用緊smt48想mnp去kabayan係咪得cwb同元朗做到？

想問～ 冲值卷又要去門市買？7仔有冇？

元朗地址：G/F 24&25 Wun Fat Bldg ，Wang Fat Path， Yuen Long
中環地址：環球355室
ｃｗｂ糖街都好似有

不過如果MNP, MYFRIEND好似平過卡巴人,有增值優惠

巴打有咩年卡推介

買左唔識用 救命
卡巴人 開左卡
但係想開4g開唔到 打完*103*300*06#
佢出左mmi碼無效 但係張卡岩岩先開

不過我試過去CWB問mnp my friend,職員話my friend無得mnp，係卡巴人先有得mnp,唔知依家仲係唔係

cmhk online shop有卡巴人充值券賣

乜嘢係mnp？

求救

打過電話開卡未

我想問kabayan 個plan完左有無得增值 唔想再換電話no.

無得增值就唔會叫做儲值卡啦

我鴨記買果d全部都一個月打柴 可能我唔識增值 請賜教
利申：留學ching

我有張數碼通全日3g，之前搬出去住用，而家冇用想放出黎
tg: gespure

我直接入門市問
開心使用中

Sorry 我無爬到文 不過你開心使用中就ok啦

我都係喺外國返嚟 試下呢張卡巴人啦 $38抵玩

帶no.轉台

卡巴人$38喺 23/7前就每三十日一張抵，23/7後根據盛世拳王師兄教路就，$60卡巴人加$50充值券抵，你要養no.唔換卡就唯有增值，但無以上兩個方法咁抵

返工 個WiFi 好垃圾
想帶自己 notebook 返工
用電話share 個wifi 比notebook
有無邊張卡 推介？

btw 另外買 4G 手指 插落 notebook 定 手機share 會好d？

明白

今日買左 下個月增值要入定錢先 咁姐係入$98？ 因為我要果個4g 30日plan

官網係咁寫

用電話share方便啲喎

卡巴人 38要係7內開通唔洗增值
68就要加張50增值先低屌？

想問下cmhk online shop買係咪平左 見佢38變37蚊

係呀，$37。

如果時間夾到
半日4g 9am至9pm全速4g 真無限
9pm後1mb

可惜無mnp 同時間唔夾

請問巴打網上的話邊個網買
第一次買唔係好熟又Search唔到

係咪smartone 個張 半日 4G？
唔係有FUP咩
邊到有得買？

無FUP,但有時間限制
9AM-9PM 無敵一條龍
其他時間 超級一條蟲
邊到有得買? 爬文啦

卡巴人係咪冇得入落wifi強到用 ？

可以share wifi

岩岩開卡用緊佢個free 1日 放落紫米wifi強到冇反應

我用手機SHARE到

me 2

拳王巴打有咩年卡推介

sorry 自膠 其實冇問題 setting出錯

nerwork __

個幾月冇追po
𠵱家先睇到
晏就即刻落7仔買卡巴人
係咪買咗就可以上網
定係要自己開

冇嘢了要自己開
同埋增值嘅話7仔
或者cmhk門市/網站得唔得

張卡唔洗增值WO

如果唔理用量,邊張卡係最快???

諗住長開呀

iPad用上網3G/4G有無推薦

我都有興趣知

用量幾多?

其實對比起hemat同卡巴人
hello係咪已經冇晒優勢
用左兩年Hello 2gbl/月 plan
開始心思思想轉

諗過得7.2mb/2gb同講話平算係優勢
但用量少，hemat仲好似送分鐘 似乎仲抵

另外想幫兩老轉第款儲值卡
佢地而家用緊hello
個個月增值20蚊，夠數就開218/2gb
雖然係平
感覺佢地就住就住唔係好夠用
想請教各巴打有咩好推介 低速無限都夠

巴打，如果低速無限月plan，Sun 同 Smart都可以喎～ 兩間之前都用過，如果唔考慮商場WIFI，Smart確實實唔錯～ 起碼地龍上到～

我個case，iPad 一個月應該4/5G左右

如果係上台plan 應該唔會抵得去邊

年卡

萬能卡啦

nerwork年卡？

Network III 算168幾抵

10G?

琴日6點幾去元朗諗住mnp卡巴人點知冇開
有冇巴打知果到開幾點

新版168

有無巴打知食蕉收幾點

近排n3張年卡好似屌打晒全部年卡，但係我唔太清楚張卡，其他巴打可能清楚d

直銷好似係收5pm

係鴨仔買？

有冇
有冇巴打玩過呢張?
有冇fup

mysim原來只可以網上購買 同埋都喺要用信用卡俾錢，prepaid credit card都唔得，完全唔喺儲值卡個種即用即棄冇個人資料留低，啲人成日講現今通話分鐘唔值錢，但原來跨境王加強版絕種之後冇一張儲值卡做到真正免費通話
利申 朋友搵完一大輪佢咁講我咁聽

張卡巴人每次上網增值300
除番開每個月都係70
就算冇38蚊都好似幾抵

冇嘢了 由頭追多次po見到
新開60蚊卡可以55蚊1個月
咁嗰50蚊增值使唔使特別買咩增值卷
定係門市/上網增值就得

見過168 之前係咪250？

有無D 中港2用 低用量 ?
雙卡機 主要係要多張係大陸時收到D 通訊app

請教巴打 之前跟清乜mnp轉台出左張3台萬能卡（佢叫3台核武卡） 10月夠期想續期既話應該買邊種增值卷好

雅who拍賣見過$220

幫朋友問一問
因為新屋未有上網，想出張儲值卡上網用
有無邊隻卡有4G無限上網？淨係用一個月

卡巴人，38蚊唔駛諗

你張卡3g定4g嚟？
清乜張核武同萬能唔同

Btw答返你 想方便就3官網入100蚊
想平去ssp買3hk增值卷 通用

終於爬完文 一時太多資訊
啱啱買咗兩張38卡巴人 聽日去拎
不過想問定先 68卡巴連50增值卡除咗姐姐店之外仲有冇地方可買

3g黎 個98$ 6gb fup plan開心使用中，我見啲plan一樣以為一樣添 實際上兩張卡有咩分別？ btw 用晒啲錢轉去巴打果啲好似仲抵 跟呀清乜入 俾左900蚊有1270儲值額洗 夠用成年 anyway thanks bro

仲有最大優勢csl WiFi
狗巴個WiFi冇university via csl

唔該晒，未聽過呢隻卡，一陣去鴨記揾下

其實而家仲有無打長途電話既卡

老人家用 一定要打固網（加拿大）

可唔可以介紹下⋯謝謝

我想問如果要買張SHARE落去PS4到打機有冇話邊張
要快 每個月5GB到

呢個關係到ping值，人人屋企位置唔同，邊個台收得好d唔試唔g，我屋企就smt收得唔錯

一係試下卡巴仁先囉，38 又唔貴 7-11又買到，如果柒左當比手機用囉

我已經用緊其他既卡
但係可能仲唔夠快想再試下
有冇邊張卡可以有10mb上下載？

smt新果張98
萬能卡
yourmoble

去csl到買？

唔好買正價
鴨記or上網

柒觀到依家仲揾到水魚

想請教巴打
有朋友一年來7-10次香港玩
每次黎得1-2日

係唔係龍華$168儲值卡最岩佢？

唔該

N3萬年卡 150 10G

都唔係依家喇 上年十月睇完個post開的 實際俾佢水左幾多？

同埋佢有得地鐵交收 mnp 都算方便既 果陣唔識好似轉台好麻煩

想問下要多一個電話號碼咩方法平？

請教各位
粉紅色kabayan$98 30日有冇得提升

升咩

1. 7仔買卡巴人 38一張
2. 鴨記同上網都好似$20左右有張
我係你就落7仔買，唔洗為左十幾蚊特登出鴨記

今日開始用卡巴人 試下用唔得超15GB
23號就開定多張下個月用
唔知個優惠會唔會繼續

thx

Sorry 1999
$98 30日4G無限上網plan仲要提升左(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)
呢個

yes

請問巴打
第一頁講果幾張卡 係唔係鴨記可以搵到晒?

幾多mbps? 用緊78 得7.2mbps 明明數字上夠用 但就地鐵會斷

鴨記應該有晒
如果你附近有姐姐店都好大機會買到

我都冇用過核武?
FUP後咩速?

我上個月都係78$plan, 但頂唔住一個月，依家用緊6gb plan 都有6mbps 我東九龍港島都無乜斷啵係地鐵

未FUP過 捱慣2gb plan 依家有6gb好爽皮

感謝！

如果每月用10-15GB
係咪卡巴人係最好?
點樣入手最好?

卡巴人唔係最好，係最平
7-11有售

用緊6gb plan 但每個月有幾日係會爆晒data上唔到網
想搵年卡每個月會主力用幾日上網，平時攞黎whatsapp下咁

有無咩卡推介？

巴打 第一頁張98 30日係邊買
睇到好亂 者係要買完再贈值？

最平既年卡有(萬年卡)用3台網絡$150,42M

會唔會有分鐘？定只係上網？
有無限期定可以用足一年？

冇分鐘，要既要自己入錢比分鐘
如果唔增值就10gb 1年
增值就會再延長

有冇人張卡巴人變咗做h+

屌一出完po變番正常

1. 即係38蚊就有1MB/s 既無限流量? 我有冇理解錯?

2. 通話又點計 ??

3. 邊度有得買?

有冇萬年卡個樣

hello 卡想增值 唔想揾XX 可以點做

1. 即係38蚊就有1MB/s 既無限流量? 我有冇理解錯?
張卡係卡巴仁,你有睇第一頁就知

2. 通話又點計 ??
網內$0.03，網外$0.06

3. 邊度有得買?
7仔最方便

姐姐店 鴨記 上網都好多人賣

3核武卡可唔可以用50$有110果張增值券架 我睇相見佢話適合任何 但又唔適合特許經銷商？

得

唔該巴打

如果每個月用2-3gb data, 少量分鐘, 係咪hello最好??

唔記得係要MNP長用

巴打求教

長期不在港 之前搵咗x觀MNP咗no.去核武
想問下邊度買增值劵抵玩
岩岩返咗香港 定你覺得買張卡巴人會抵玩啲

搭單一問 5-6gb 少少分鐘 mnp 長用
點玩法好
唔該

萬能卡

最簡單係去3 官網網店買300券，240蚊一張裏面有400蚊儲值額
再唔係就去ssp買600蚊卡射錢就三百五十蚊咁上下 是但一樣都平過你跟x觀買一大截

不過其實你用量係6gb 咁上下既話，萬能卡會抵屌好多,平圴60蚊一個月…

我決定去買一張卡比人頂一個月先

係樓下用咗38蚊買咗張卡巴人
用緊頭一日免費 因間開埋個98蚊
多謝巴打

想問多一問
kabayan個promotion去到7月23
因為我9月中先走 所以8月中到9月中仲有一個月
我可唔可以買定張Kabayan之後8月中先開個98無限？

唔知有冇OFF TOPIC
而家係咪有雙卡機做到4G+3G?例如V20?
因為用緊4G+2G雙卡機, 2G講電話收得好差

唔得啦，要723前開通先有

v10 可以4+4

咁我開通咗張卡拎咗儲值額先 再一個月內開個plan又得唔得

萬能卡有2,3 gb嘅option?
就算有我都好似要過冷河，本身用緊清x介紹張3g核武卡

想問mnp 轉台流程係點？我cmhk 9月到期想轉hemat ，應該要點做？要準備啲咩

d bonus要一個月內用左佢
張卡7月23開你要係8月23前用左佢 所以你會冇左幾日

有4G+4G咁勁 ?

路過問下
會唔會有d 高用量既卡架
用緊3gplan 未完約轉唔到plan
想買張卡淨係上網

萬年卡有無mnp? 有無得將kabayan個號碼轉過去？
萬年卡係咪要增值等佢扣先keep到個號碼？

爬左陣PO
睇唔明
咩係 FUP
咩係 mnp

你去銅記間手提電話直銷中心(元朗好似開左間新既,荃灣個間好似冇得搞mnp)同佢講想攜號轉台就得,
跟手佢幫你填張form,
你係儲值卡mnp去hemat就帶大卡,
你係上台客就要帶id copy(呢個我唔清楚,應該冇轉到要求),
佢統一星期五會轉到,總之你張卡用唔到之後就用新卡is ok.
上網search 下hemat 再爬下文啦

有無1-2日大陸卡最抵玩
1-2GB 少量分鐘就夠

唔該晒巴打

MNP唔肯定,好似銅記食蕉有

180日增值一次,餘下既用量都會帶落去
姐係KEEP住增值,間公司唔汁10GB用10年都得

FUP: 公平使用,上台Plan成日都會見到6GB後會限速128K(地獄勁慢速),咁個Plan既FUP就係6GB

Mnp: 攜號轉台,姐係帶你用開既電話號碼轉台

thanks bro
再爬下先

佢真係咁快.

窮撚用4g lite 無咁快

WIFI

我用電話tethering出黎，用iphone連落去測速

係咪第一日開

最平邊張卡可以養個y5zone ac

相比下csl 真係好廢

第二日喇.

48蚊7日1gb，不過無分鐘

我只知頭一日定500mb 係極速

巴打keep住報告呀

巴打們
kabayan $38 係咪呢個包裝就岩架喇？
因為google 見好似有其他包裝

係就轉頭出去買

搭單一問 卡巴人係咪要723前即係722開通先有個優惠 723當日開得唔得？
我諗住722去買張然後等宜家呢張8月1完就有第二張繼續用

無錯，而且唔係咩秘密，$38 15gb 優惠今個月完

已買
開心使用中
想問遲下完左呢個月如果要增值
係咪ok 7仔買普通中移果啲增值卷?
定係唔留number玩會再抵D?

15gb都係到23號？

唔係Bonus都23咋咩

無知一問
呢d開唔開到hotspot?

有無人知SMT 半日 4G卡 入夠錢之後要入咩CODE先開得返個PLAN?

請問hemxx嘅惠康coupon可唔可以响荃灣換？還是一定要銅鑼灣？

面頭蓋左$50 X 5送1張$50 果D係咪唔可以換惠康了?

乜唔係印住先代表可以換咩

3個張國際萬能卡
頭6gb 唔限速
用左6 gb後限速

係咪唔可以再申請6gb
要等佢一個月完左先可以再申請過6gb?

我用電話share比自己部平板都係得3.6m咋喎

之後買k60版卡巴人最抵

15gb係永遠直到另行通知
bonus 到23

冇記錯係可以cut完再開

唔洗，佢會夠錢就自動扣

問問外遊卡
去德國荷蘭法國比利時瑞士十日
有無邊張卡介紹
用量大約4-5GB 要放得落WIFI蛋用
唔洗通話

點cut

我理解係右邊係三張換惠康，左邊係五張換增值券。

*103*300*06#
我都係琴日先玩
一插完卡 等左陣
send 左堆 msg 黎
見到有15, 50 bonus
就打果個電話就搞掂左

求教

thanks thanks.

#127*709#
但記住一打就會即cut

謝謝

師兄咁橋，我之前研究呢個問題,因為用4G+2G機，2G用hello,成日收唔到，所以換左機，Sony XA1,佢係4G+3G機，收電話問題即刻解決晒

係,我都煩緊

Sim2fly歐美個張 15日3gb快，之後限速

和3台個張國際萬能卡
荃灣同葵芳有無得增值

kabayan 點check 用左幾多data

卡巴人可唔可以放入紫米share出黎用

可以， 記得開plan 先

THX

可以放落wifi 蛋到用？
因為上網睇好多都係瑞士果到一係唔包
一係就得150mb

唔錯. 幾好用

我Sim2fly 亞洲個張入wifi蛋無問題。
瑞士用到，可以上官網睇

Sim2fly 歐洲版真係好堅
速度好快 快過3uk 既本地卡
去歐洲必備

Btw
卡巴人係咪深水埗都有
諗住聽日去買
Sor for 無追post

可以參考下呢篇(雖然香港未必完全啱用)

以我所知 LG v20, Samsung c5 (not pro) 都可以3g+4g同時行

卡巴人到7月23?

而家可唔可以開多幾張新卡備用

7仔都有

有冇巴打可以話我知kabayan 點check到data用量

唔該哂巴打
之前比eprxxx 個網FAKE左
問多最後一問巴打, 係唔係都要係電話打左active code 去先放返入wifi 蛋

打算7月22日果張開多張黎用

唔洗打code，我印象中係直入wifi，但要set反apn

打算直接咁樣買

SET 好哂APN 落隻WIFI 蛋先比屋企人拎去用

點解買左果張Kabayan 卡3日都冇郁動...

大家等左幾耐先收到sms?

點解唔去711買

驚你等到23號之後都未收到

問左幾間7仔ok都無卡巴人，邊度會有

中移動門市
前兩日直接買左

貴，我做到$200

岩岩先係7仔買完

TG

我無現貨，可以寄比你。
留tg

買完可以即刻去門市拎

網上買同去門市買 差d 咩
點解網上買 再去門市拎

711 有咩...

頂... 我唔知呀sosad

仲想問...
如果23號前開到... 下個月仲有冇得送50蚊開98 蚊果個無限plan ??

係真唔係? 唔洗再等佢sms???

j7 prime dual SIM
sim1 data 3hk萬能
sim2 voice chk

sim1 收唔到sms, 例如whatsapp sms code, 求解答

差$1

因為你冇爬文

今朝開卡
送 $15 + $50 係唔係延咗期？

想問下而家用緊數碼通3g plan,想轉去儲值卡
可唔可以用返果個號碼?

唔係
冇一句係講延期wor
同我上星期開既msg 一樣

可以

利 屎忽窿 轉去 Hello

上水粉嶺區邊到有賣hemat 專用增值卷

想買張5-10gb嘅 儲值卡同1個月
擺落部iphone5 share wifi
巴打有無推薦, 同埋大約幾錢先算平

唔使， show 個訂單編碼就得

網上買唔包送貨架

卡巴，hemat , smt98

粉嶺邊度仲有38 kabayan賣

粉嶺上水邊度仲有kabayan 38$ 賣
行左好多間7仔都話冇賣 , 而門市話冇貨

唔該哂. 已拎!!
之前睇你地係咪話...開卡後10日先再開無限?

定係依家就已經要開無限?

THX

當我今個月用左15GB...
咁下個月要增值番幾銀先有無限量既2MB/s

但係速度係味都係正常4G
而且大約幾錢 因為好似到到都唔同價咁

盛世拳王巴打
求教 有冇得CHECK的

唔該樓上咁多巴打
開心使用卡巴人中

聽講hemat要每3個月換一次？

*#130#

Sor 自

用緊，唔洗

應該冇

卡巴 $38 (15gb ,3.6mb fup 後2mb)
hemat $98 (6gb ,3.6mb fup 後2mb)
smt98

3.6mb 4g 可以睇到720p 如果收得好1080都睇到

無知一問 點解卡巴張卡可以咁平

呢排做緊promo，$38有$103可以用，仲送1日全速同10日3.6m(fup 2gb)，去到23號之後就難講

請問ssp d街檔有無hemat增值卷賣,原價?

無講延期，總之23/7前開卡就送15+50,有效期一個月

老實98蚊15GB都好撚抵

今年上台鬥價鬥到連儲值卡都要減價，真係好多謝hkbn

98gb 係咪smt

98 3.6mb係csl
另一個係smt全速

屋企上網斷到hihi
想插usb入router share比電腦打機上網用
巴打有冇好推介？

想買張儲值卡加WIFI蛋SHARE WIFI比電話同電腦
有冇好介紹,THX

用量?

聽人講牙石都OK

唔會高,都係睇下股票,普通上下網睇網頁

好難答到你
諗住TP-Link M5350 3G 21Mbps Pocket WiFi Router $470,
加Kabayan (CMHK)開$98 30日4G無限上網plan仲要提升左(3.6Mb/15GB,Fup 2Mb)

咁卡巴or hemat都得

OK,已ORDER卡巴,聽日攞貨

落7仔都有

萬能俠有無42mbpsplan

萬年42MB 萬能14MB

萬年有無mnp

想問有冇人知卡巴人...

1. 張卡通話係點收費? cmhk 網果d 唔係英文睇唔明

2. 增值劵點賣? 即係幾銀, 有幾多銀既儲值額, 增多d 又有咩優惠等等....

3. 增值劵邊度買最抵?

另外仲想問cmhk mnp 去卡巴人點做?

長遠睇卡巴人同hermet 邊張抵d ?

sry...係我錯，我想問卡
巴打指usb定router?
我用緊n66u要外插手指
但手指只係搵到華偉。。。

hemat 我上csl 個網轉唔到做英文,佢得Bahasa呢個option 畀我揀...

暑假留係HK兩個月
之前用開核武
而家因為要救卡轉左去CMHK

諗緊轉唔轉番去3核武?
有冇其他選擇介紹?

屌轉到了...自膠

萬能會唔會好過核武

CMHK儲值卡轉3萬能卡
係咪直接去任何一間食蕉搞就得?

kabayan 4g lite 15gb 打爆咗

fup 2M

相比隔離台6gb 就得番2m 好慘
利申 隔離台

本身上台轉去SMT儲值卡 咁轉左去SMT儲值卡會唔會有本身登記機主既資料?

求救!!
Hemat咪有98蚊6GB FUP 2MB既
如果我想MNP係唔係走去某一個地方整
之前我有抄低但依家爬左陣文搵唔翻
上網個d唔知有無OUTDATE左

點解問到咁急係因為我張半日4G今日到左期 無得上網
而我張養號SMT電話卡又今日無曬錢
唔該曬

想問係唔係呢個地點?

岩岩上網再搵翻

下低
上面果個唔比做 反而搵搵大西北都有間有機

理論上無 實際唔g

如果mnp就唔係卡巴人，用myfriend 有增值優惠
兩張價錢差唔遠 反而係fup既分別
我建議你用邊個台收得好d黎決定

今日岩岩開左張卡巴
玩緊佢個1GB 4G
不過好快爆左呢家得番0.4
想問下會唔會話再過某GB數就再冇咁快

唔會，但你記得12點前熄上網如果唔係逐mb計

睇到720p????

好似冇

核武唔知
萬能就大約$60 6gb 14.4mb fup 128k
14mb 手機係完全夠用仲有能力可以share比多1部手機

以youtube計 3.6M 720p無難度 1080都得
2M 720p就掹水少少

卡巴人開通電話卡唔一定要開plan right?

係咪如果開左30日PLAN,只要張卡仲夠錢開多30日,佢都會自動繼續開?

我之前2mb 睇google drive 影片 係起步慢d之後都流暢睇到最後

之前MNP去萬能卡 話21號生效
今日準時00:00用唔到舊台 但新卡又無料到
去搵3話無我資料 搵舊台又話我張卡仲生效緊

你用咩台轉過去？
仲有萬能唔係直接屬於3台嫁，你既情況等於上台sun mobile 打去csl問
你如果聽朝如果都係咁先打去你mnp果間野問啦

巴打 我想問下係邊到買好
Smt 個張係咪可以share wifi?

收成點...應該唔差得過cmhk呱...

我最想係平卡,,FUP仲有2MB/S 真係非常吸引

1080p都夠...好神奇...

官網冇寫唔比share wifi

3.6都晒晒好睇到1080,前提要收得好,不過一開始會LOAD耐少少,之後如果你睇YOUTUBE順住睇唔快跳既,係無問題既

自 動 販 賣 機好似有折

巴打係咪乘時?

帶號碼轉台去用萬能卡係咪直接搵食蕉搞?

岩岩睇EZONE
話KABAYAN開30日PLAN其實係可以用到31日
係咪真

3台儲值卡有冇可能轉去cmhk/萬能卡

姐係例如呢家7月22號開
今日係唔會計,聽日23號先計DAY 1

轉CMHK啦

第一日開卡送1日1GB FUP 384K
開30日98PLAN
最後仲有個免費10日PLAN

免費10日plan係咩嚟 點開？

kaba今日22仲有無多50

都係要搵某觀

10日plan個code應該係邊個？
搵過有網講3G 個個(尾數*06)，又有網講係4G個個(尾數*07)

有

萬能俠＄98 plan係咪check唔到已經用左幾多數據？
＃＃107＃ show唔到剩返幾多就6gb

冇得check
靠自己部電話計住

所以要每次自己reset自己電話mobile data個到咁check？

買左卡巴
點解張卡寫話唔可以tethering
今晚先得閒試

卡巴人 電腦用到嗎？

得
用緊
手指插電腦/router都得

想買4G 手指有冇邊隻推介?

有冇手指係可以入SIM卡USB插電腦同時又放到WIFI出黎

卡巴人係到聽日23:59:59 定係今日12點

上淘寶搵啦 好似係有部係插lan線加有wifi

買部紫米咪得囉 淘寶3舊人仔

唔洗搵xx人

紫米係平 但聽講接收麻麻
如果唔介意比多少少 買華為既4g蛋啦

點樣6G 後變2MB?

即係可以2MB 無限? 點收費?

照計就應該係聽日既
不過我淆底,岩岩開左卡不過未開PLAN 住
上次果張都仲未用完

另外問,,,HELLO又點玩法

紫米係2合1功能，訊號的話係香港用冇問題，係一出中港台就898姐

我就當袋埋尿袋，不過隻蛋就黎出第二代

KABAYAN 我而家果張都用左成40GB

紫米真係一分錢一分貨
速度有點慢
結果我換左用NETGEAR 隻790

我上網睇人地用同一張卡插電話同紫米 ,紫米慢好多

我用緊hemat, 快極都係3.6Mbps, 所以冇所謂

係 00:00:00 記得準時

照常開98 plan就得 因為上台鬥得太勁 hemat 都偷偷地改fup後速

開左卡之後, D儲值額入哂落去
諗住完左舊果張先開PLAN

不過紫米既價生的確殺晒，只要你唔介意收得差d同資料外泄

TEST左40G

之前好似e鬆 ,用mytv 720p 100gb都得， 你40gb算什麼

係咪即係我可以等震 00：00：00先開卡

聽日開

用緊紫米 自己試過

插卡落 iphone/an機 同 紫米再share 速度無咩分別

而家用紫米收4g 再中繼射落router 再lan線連電腦 ps4 電視

睇片好順

返工拎黎睇片

100好少野啦
我一個月用開250GB

利申：唔係住香港 當地Mobile network快過固網

你點做到？

唔得嫁咩,我屋企用牙石router有中繼模式都可以router駁router

Kabayan七仔有？定去落鴨了街

OIC

屋企村屋成日斷，有冇巴絲用卡share wifi 比屋企上網？
利申高用量，成日bt or 打ps4

上台啦,要無限儲值卡除左SMT48 但都要成400一個月
儲值卡無高速無限就幫有都唔會長久,隨時會CUT

紫米，不了 假三網通嚟（只支援電信4g)

紫米二代己出 官價¥460 某觀$580送$50超市劵

$如果唔係問題 用華為好過
ps 華為靠整網絡硬件起家 c 台 力場台 支移x 都用緊華為

150mbps + 無acwifi vs 450/600mbps

有無巴打知道卡巴人可唔可以做number porting？

7仔有，快啲去買

今朝38蚊買咗啦

Kabayan 38蚊頭先開咗卡
仲有送15+50

優惠左比你地架啦
d 超市券都係hemat 券送既之嘛

¥460 折返都530+,未計運費 (找換店087 都52x 尾）
＄580 係未有港行前我ok

邊部係 有無link
taobao睇黑色果個都係得150mbps?

Network III係咪要過左冷河先去到萬能卡

去美國有咩儲值卡推薦 上網多 如果有得打埋電話就好，無都ok

原來出左

某觀堆一代死貨清哂未

Yes, 885係二代

但其實csl果d咩400Mbps, 600Mbps, 3台335Mbps, 比你最盡都唔會有果個數 最多都係100Mbps左右，如果係玩儲值卡，150Mbps上限夠哂啦

諗住趕尾班kabayan
原來七仔買唔到

琴日先買完2張

七仔?

係 唔係間間有
有d 7仔係無入貨

【我剁手都要买的宝贝（ZMI紫米4G随身路由器MF885直插卡随身wifi移动联通电信全网通mifi），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥ybLQ0bLwufY￥后打开👉手机淘宝👈

二代都係150

150 夠啦
有幾可爆
雖然爆過

copy 唔記得del

我csl全速plan都試過有17x Mbps, 不過電話要咁快都唔係好有用，如果有d巴打係想插sim卡share wifi全屋用就另計

支那移动150+ 都係得啖笑

巴打你果個位羅湖黎wor

轉唔轉走佢好

首第一日既1gb咋
用完就無

唔係無限嫁咩第一日

1gb fup , 過左慢過龜

話明支那移动

用緊卡巴人
今日開98蚊PLAN
係米埔又收得幾足3.6
快撚過垃圾PCCW商業寬頻
希望佢唔好咁快改15GB 3.6M FUB 2M

想開對個number 想張卡個期長啲唔駛半年就吊命入一次錢 同有得揀number 有咩好選擇？

測試下啫

巴打你好 我都係想買張代替商業寬頻
要成4百幾一個月
速度如何？ 正常工作用 同睇下d片咁ok?
同埋你係邊隻wifi 蛋？

同埋仲有冇人用半日4g?
呢排一過7點 睇youtube 480p都會lag
定係換個張卡巴人好過？
速度會唔會差好遠？

核武卡係咪上3個網買最平??

有冇巴打可以推薦下有咩sim卡好用
事源小弟係外國讀書，而家要翻香港過1個月假期，但係因為兩老工作關係要離開香港2年，所以就慳錢cut咗屋企wifi。
我本新香港個sim卡係俾緊cheap cheap月費，一個月得1gb，我幾肯定唔夠我用
所以我想搵啲sim卡俾我可以share wifi去電腦睇下片

有冇ching幫幫手 咁搞法我丁都打唔到

Lycamobile好似幾吸引，有冇巴打用緊

share比電腦用既話，d限速既應該唔岩你用，等其他巴絲打推介

lyca係高速但ping高，睇下片應該都仲ok，但如果想拎黎打online game就唔洗諗

仆街了 琴日唔記得開卡

多謝你先 我都唔奢望會打到機，可以俾我煲下劇就夠 啱啱爬咗陣po，smt98係咪夠我睇下片 見佢fup後好似有2mb

巴打要分清楚Mbps同MB/s

通常上網速度都係講緊Mbps, 例如csl 600Mbps, 3台335Mbps, 但轉返做電腦上下載用既MB/s，400Mbps同335Mbps其實得返75 MB/s同41.875 MB/s

張卡FUP後得返2Mbps, 姐係0.25 MB/s，你Share落電腦睇片的話，我怕你會睇到個人燥底

哇 原來係咁 唔該哂你 咁講fup2mb如果係電話睇係咪就無問題

唔好買smt張98 送個$168 淨係可以開30日1gb
Website 完全無講過

我公司部機主要都係比老豆得閒上網睇下新聞同股票,唔洗太快,又唔會用太多用量
今日岩岩開卡巴人個98蚊30日PLAN,頭15GB就3.6,Fub 就2
都快撚過商業寬頻,

我是但攞部舊電話黎插卡再插usb落電腦

我記得之前用商業寬頻TEST過得0.7幾,慢到嘔
呢家仲要出面地線斷左等緊申請掘路唔知幾時先用得番

岩岩TEST左用卡巴人卡

smt 街佬又話可以開78/3gb plan???

我睇e鬆都冇講過1gb呀

3.6 係睇到1080但開頭要load一陣先

我見卡巴人好似好多好評，咁我應該買佢定smt好啲

而家卡巴人無左$38送15+50 不過好似話買$60嗰張最抵屌？

連佢自己個網都無寫
之後打上去問,先講話淨係可以去168 1gb 咁買佢要垃圾卡做乜撚
今晚打上去再屌過 睇下佢點解釋

如果淨手機用卡巴人係ok既
但你諗住share就一定唔夠用

Share嘅話有冇好介紹

卡巴人今日開卡重有無優惠嫁？？？

如果係分比兩部電腦用 你覺得可唔可行？

知唔知$60 個張可唔可以用落3G 機到
如果有巴打係4G 機用緊60蚊卡巴人
可唔可以試下有冇得lock 3G signal 然後睇下用唔用到 thank you

睇下你用黎做咩 上下fb 睇下新聞都得
兩部腦同時睇片 一部電腦分得1mb(當用到FUP, 計worst case穩陣d) 仲要未計signal loss 會 流暢度實差d

得實得 但你會feel到上網好慢，手機同電腦上網唔同，電腦上網個需求速度會大過手機

除非兩部電腦都只係上連登唔睇片

咁如果用3HK 4G萬能儲值卡
佢寫14.4mb 係咪會好好多？

鴨記仲有無隨意king賣?

冇巴打用緊？

好好多，但得6gb fup 你兩部腦唔會夠用

cmhk 既3g 咪玩啦
3g我估csl好d

無限就冇高速
高速就冇無限
兩樣都要就上台

我有用開38蚊卡開4g plan 係3G 舊電話到share wifi 比router 用 托賴都叫大部分時間過3Mb
但依家冇左40蚊卡個優惠 想睇下張60蚊卡有冇得放落3G 機用 知各位巴打都難d仲用3G 機 所以先想搵巴打幫手lock 3G signal 試下張卡係3G 機會唔會用到
如果csl 卡係hemat? 除開幾錢一個月到